4球左右2房樓 有咩揀

要10分鐘內到 MTR
做左30年按
有LIFT

正經答你 沙田金獅花園

正經答你，去時事台問

出個買唐樓嘅價錢要求有lift同十分鐘內到黨鐵站

一分錢就一分貨

冇翻六七球學咩人買有lift+近黨鐵站嘅樓

其實都唔係冇計嘅

行入去地產揀下啲凶宅盤話唔埋會有機

4球喎

元朗好系列都一大堆喇

柏傲莊
Monaco

哦
即係你只需要近黨鐵唔需要近城市？
咁你去啲邊位實大把選擇
仲有你都有哂答案點解仲要開po問嘅？

4.5

火炭穗禾苑

保升中心

咪4球囉

4球太多，球半首期已相當足夠

依家香港仲有4球2房?

有，元朗國好順福274呎兩房，最新成交397萬，行去朗屏站5分鐘

金獅d房細撚到.....

荃灣中心
急步10分

荃灣中心
安慶樓(5座)
高層 D室
$418萬-4%
$400萬 月供 $14,843

輕鐵站都係mtr

舊到爆

你地都幾好笑 人地樓主要四球 有lift 10分鐘地鐵站 你又話舊 鬼唔知咩 乜都好就唔會四球啦

274 呎兩房

411呎咪話唔爽又實用個則

cctoy: 一蚊都唔值
移民移民移民
升都係托市
支共清算地產

四百萬咁多梗係買君臨天下啦

點10mins到mtr

4球睡房加廚房o ng o?

d弱智係咁

我住石籬，呢邊大把任你簡，10分鐘內到葵興地鐵站如果搭巴士的話

咁抵咩 冇lift?幾多年？

元朗算幾方便啦喎 配套咁齊西鐵又快

寶星2房而家幾錢

有小巴 有巴士/行都係10mins

將軍澳xx苑，xx花園

居屋

而家叫價基本上唔得

我住過 唔覺
等小巴唔洗時間咩

倫敦有

點撚樣10分鐘到mtr啊柒頭
比條link黎睇過

未必係lift 嗰層要行上行落都咪話唔激氣

4球首期就揀維港灣啦

屯門三寶

例如呢？

那有綠表

唔洗補地價 舊居屋

太安樓
2分鐘到

寶星應該萬二蚊尺左右，3百幾尺差不多4百尾，我話大把嗰啲係舊單棟，無聊可以過去睇吓

紅磡大酒店果頭一大堆，有單橦唔算舊30年左右400頭好似有

港島比狗住

沙田翠華花園

411 嗰隻係一定要行樓梯

半層姐